{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남포 마르쉐 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインは午後10時まで可能で、それを超える場合は事前にご連絡ください。 もし事前連絡なしに午後10時までに入室しない場合、キャンセル料が発生する場合があります。 また、どんな時間に入っても荷物預かりサービスをご利用いただけます。 親と一緒に利用する児童は1人まで無料で宿泊できます。 ただし、4歳以上の追加人数は20,000ウォンの費用が発生し、朝食サービスは現在コロナのため運営されていません。 駐車はすべての客室に無料で提供され、車を利用する場合は予約時に車両の有無を表示してください。 また、チェックイン時間以前は駐車が不可能であり、駐車時には追加料金が発生することがあります。 無料Wi-Fiと松島ケーブルカーの割引特典も提供されます。 最後に、Design Hotelは写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが午後10時を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが午後10時を超える場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインが午後10時までに入室しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインが午後10時までに入室しない場合、キャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスは利用できますか？",
            "answer": "どんな時間に入っても荷物預かりサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "親と一緒に利用する児童は1人まで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "4歳以上の追加人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "4歳以上の追加人数は20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスは現在コロナのため運営されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車はすべての客室に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "車を利用する場合は予約時に車両の有無を表示してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以前に駐車することはできますか？",
            "answer": "チェックイン時間以前は駐車が不可能であり、駐車時には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "松島ケーブルカーの割引特典はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと松島ケーブルカーの割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは異なることがありますか？",
            "answer": "Design Hotelは異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 514
    }
}